Admin幾時ban start★fuck 呢個垃圾會員

Admin幾時ban start★fuck 呢個垃圾會員？

乜水？

次撚次人地加左密 佢就解密比cdrom睇 戇鳩鳩咁

support

次次有咩加密，佢就解密quote俾cd rom睇

admin做唔做野洗同你交代咩

咁我開post，又關你咩事

唔關我事就唔推得post?

我講咩，使同你交代咩

隔離POST嘈左三十幾頁 admin都未出過聲
就知admin隻眼開隻眼閉喇

我無叫你交代

咁遲早無人肯放嘢上嚟，咪睇下到時admin理唔理

有廣告錢乜都夠喇
理得你全部回覆都係cccccc 感謝大大分享咩

應該係話理得你有圖定無圖

無咩所謂，連登當日可以取代高登，他日一樣可以有新登取代連登

又分裂

分撚到咩
連囝公關咁好
而且大部份人又唔係為左加密post而上連登

唔係分裂，正如當日點解咁多人離開高登，做得差，d人咪走囉，如果連登繼續咁落去，咪變成成班小學雞同五毛圍爐打飛機

加密就係唔想益CD-ROM
條撚屌就次次走入去破法

全部內容加密哂
你估下論壇仲有無流量?
on9仔
你唔放野上來
連仔唔識放寬註冊例件吸引多新會員?

唔用腦諗野係到發爛渣
笑死我

但留係到班人一定屌新登，例如高登
個網絡力量只會愈拆愈細

你睇下上面條戇鳩仔，如果成個連登都係咁，你走唔走？

無人貼野個流量一定大啦

我會走，但實有on9留

到時咪由得佢地圍爐打飛機